# УРОК 8
Здесь мы закончили основную игровую логику

**Как скопировать себе**
1. Открыть **свою** папку (Например `C:/workspace/roma` или `C:/python/roma`)
2. Открыть в ней консоль (Адрес в консоли должен совпадать с адресом вашей папки)
3. Выполнить команду `git clone https://gitlab.com/onelinelater/robotochka default --branch lesson_8`. Обратите внимание, что `default` - имя папки, которая будет создана, а `lesson_8` - тег.
4. Скопировать к себе в репозиторий (Например `C:/workspace/roma/robotochka`) папку `space_battle` из `default`. В диалоговом окне выберете пункт замены файлов
5. В консоли перейти в ваш репозиторий с помощью команды **cd**(Например `cd ./robotochka` или `cd ./robo-point`)
6. Добавить файлы для отслеживания (`git add .`)
7. Закоммитить `git commit -m "Добавлены файлы урока 8"`
8. Запушить на свой репозиторий `git push`

**Если пропустил занятие, но уже есть default репозиторий**
1. Открыть **default** папку (Например `C:/workspace/roma/default` или `C:/python/roma/default`)
2. Открыть в ней консоль
3. Затянуть изменения удалённого репозитория `git pull`
4. Выполнить команду `git checkout lesson_8`
5. Перейти к пункту 4 из раздела **Как скопировать себе**

**Как запустить**
1. Открыть папку **space_battle** (Например `C:/workspace/roma/space_battle` или `C:/python/roma/space_battle`)
2. Открыть в неё консоль
3. Ввести команду `pip install pygame`
4. **Если используем *Sublime Text* и хотим запустить в нём**
    1. Открыть Sublime Text
    2. Выполнить `File -> Open Folder -> %выбрать папку space_battle%`
    3. Открыть в Sublime Text файл `main.py`
    4. Запустить файл на исполнение (Например сочетанием клавиш `SHIFT + B`)
5. Если хотим запустить в консоли
    1. В консоли запусмтить `python main.py`

